歐聯四隊英超8強出線只差利物浦

垃圾利記作客拜仁出到線
我表演生吞蜈蚣直播

本身冇乜可能
但係啱啱呢兩晚...
都係留個名先

我前幾場留力今場屌打拜仁

猁狗點樣客羸拜呀

鏝出唔到咁點

痢贏硬
拜仁冇高文冇甘美治得班老鬼

星期六都未過就燈定

利物浦9成9出線.

講事實都話燈咁係傷左同要停賽

年年歐聯d波都係估你唔到
睇定d

洛賓幾時踢得？
3個月冇見佢

呢期興爆冷反杯 曼城

留名想睇

屎浩克04呢

曼城出線冇難度

利今季歐聯作客全輸

留名

你仲諗緊利記8強出唔出到線既時候

有一半利迷諗緊決賽對邊隊，另一半諗緊book邊款巴士巡遊喇

YMCA

對利有機會出得

D莊邊有咁易比路人地捉

猁狗柒開
要贏又真係難d

你都算係樂觀既利迷

Ok

吞精都當你找數，有你著數呀吞精起碼無毒